屋企人sent 左呢斷野比我，點解可以將白變黑， 點先可以將屋企人由藍變黃

依家Facebook華記餐廳老闆講，其實唔係警察挖佢眼先咬斷佢手指，係佢先咬斷警察手指，警察痛先亂挖到佢👀先放開口，唔怪得知嗰啲相佢個口塗晒佢黑色啦！原本是血紅色所以塗晒黑色，如果真係挖到佢眼佢昨天企出來對👀都冇事，仲唔驗傷咩！

黑色口罩嚟

我知，但屋企人成日收到呢啲扭曲事實嘅信息可以點

警察收左美國安家費比人咬
完

咬人係華記老闆

你試吓畀我挖你眼，睇吓你係咪開口囉！
咁的大話都講得出！

化身紅衛兵批鬥佢地
既然佢地支持共產黨，就要支持紅衛兵批鬥返佢地

條走私狗好多港豬支持

［718最新］警插眼私刑後遭青年咬斷指 完整片段

見到朋友阿媽由藍轉黃，去埋遊行，真係唔知點樣先做到